內銀急插

3968 -7%
3328 -3%

嘩，中國或成最大贏家

奇怪 都係9億唔見左 冇理由跌咁勁

《中資異動》私募基金突清零拖累內銀，招行瀉逾５％，交行挫２％

《經濟通通訊社２５日專訊》招商銀行（０３９６８）Ｈ股跌幅擴至５﹒５２％，報
３９﹒４元，失守１０天線（４０﹒０６元），暫跌幅最大國指股；成交約１３６８萬股，涉資
５﹒４９億元。
Ａ股（滬：６０００３６）現價３６﹒１８元人民幣，跌４﹒６９％，成交２８﹒３９億元
人民幣，涉及７７８５萬股。現價Ａ股對Ｈ股呈溢價４﹒７８％。
一家聲稱與招商銀行有合作關係、辦公室進駐招行總部所在大廈的私募基金中金國瑞，在毫
無先兆下突然清算旗下產品，實控人承諾還款後人去樓空的惡劣事件，據報受害苦主超過５００
人，９﹒４億元人民幣的基金資產一夜歸零。
根據中金國瑞在今年５月１０日公布的基金淨值為１﹒６１，即基金仍然有盈利，但到了
５月２２日，中金國瑞便突然發送清算告知書，宣布產品清盤，不再募集資金以及正常兌付本金
和收益。投資人其後到公司總部查明究竟，發現公司已經停業，帳面一點錢都沒有。
有投資者懷疑該基金所聲稱的收益是虛假的。首先，他們發現，實際打款帳戶與基金聲稱的
托管帳戶最後四位數不一致，意味著投資者的錢流入了由秦鵬個人控制的帳戶；其次，公司向客
戶發送的每日淨值表，被銀行揭發屬偽造或是私自蓋章，代表業績記錄是虛假的。
現時，恆生指數報２８３２１，跌１９１點或跌０﹒６７％，主板成交２１９﹒５２億元。
上證綜指報２９８９，跌１８點或跌０﹒６１％，成交７８９﹒６６億元人民幣。

-9%了
無彈過

Chinese bank involved in probe on North Korean sanctions and money laundering faces financial ‘death penalty’

一家聲稱與招商銀行有合作關係>>支那大把呢D亂拉關係公司 AUM得9億幾 無理由咁大影響

雷曼2.0

呢單碎料
而家比侵侵搞

呢個似樣D

幫北韓洗黑錢

美軍來了

唔似
得招銀特別跌得傻

永隆多唔多人？

好似條友係50間公司渣𣄃, 1間9億, 50間分分鐘過500億

首先，他們發現，實際打款帳戶與基金聲稱的
托管帳戶最後四位數不一致，意味著投資者的錢流入了由秦鵬個人控制的帳戶；其次，公司向客
戶發送的每日淨值表，被銀行揭發屬偽造或是私自蓋章，代表業績記錄是虛假的。

支那不意外

痴撚線公司

華盛頓郵報：招商銀行、交通銀行和浦發銀行涉嫌在對朝鮮違反制裁的調查中拒絕遵守傳票。 根據美國司法部長或財政部長的要求，該事件可能觸發將中國最大的銀行從美國金融體系中切斷。

內銀鎖國自己打飛機算啦

我有個親戚輸左200萬 應該係呢單

今日？

上個月黎

咁關呢單咩事？佢買咩金融產品？

中共： 唔準爆

美帝亮劍

美法庭裁定3間中國銀行違反北韓制裁相關傳召令
上海浦發或面臨美國制裁

5月尾已經知

支爆

山狗伯伯

[深度分析]民意與民心的分別

支爆未?

939

有3間支銀比美國搞呀
唔肯跟住制裁北韓

劍到未亮

美國佬制裁

無法無天

中招

12:03 華盛頓郵報報道，美國法官裁定3間中國銀行試圖拒絕遵守就違反北韓制裁令的傳召，可能觸發禁止中國其中一間大型銀行接觸美國金融系統。

報道指未能確認該3間銀行名稱，但法院裁決的詳情與2017年民事財產沒收行動相同。美國司法部當年指控交銀(033...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

比美國訂牌呀
就算跌一半都唔過份

應該罰錢既
如果全面制裁好撚嚴重 等同宣佈執笠

罰錢再加美國政府派人入銀行睇數
好似中興咁

變晒做昆侖銀行

關賭場咩事